有冇巴打接受到自己女朋友被中出過

ex、ons、sp全部都計

接受到嘅可唔可以分享埋另一半最多被幾多人中出過
同埋唔想見到胖虎小夫

接受到
接受唔到

中岀屎眼計唔計？

男朋友俾中出過

如果我接受到100個，噉如果佢係101個點算

要屌啱啱比人中出過嘅閪先爽
你追求處女只係青頭仔

接收到 因為自己中出

受

係喎我應該問中出vs被插過屎眼 邊個接受唔到

Ok 小夫胖虎

咁接受唔到臭雞黎

真

利申青頭

想搵處女可以去產房

睇下係咪真係咁鍾意佢囉

想搵畀人中出過嘅都可以去產房

真係得青頭仔先會追求處女

補充 唔係講緊處唔處 係講緊個次數

比人中出過一次嘅女污糟過坑渠
但係比人中出過一萬次嘅女就好純潔

只不過係非處洗人腦啫你都好信，認真拍拖始終一手一腳調教有成功感

真心接受唔到女朋友比人中出過
你諗下其他男人d精射晒喺你老婆入面

接受到 不過次數唔好好似做雞咁多囉
講真呢個世代好難搵到個無比人中出過

前提係被中出嘅對象係唔係佢曾經嘅最愛，假如係就接受到。

好平常姐,睇開D啦

個問題係，當你有返咁上下年紀嗰陣，要搵個啱傾又冇性經驗嘅女仔唔係咁易

唔通一拍拖就問佢：你有冇比人中出過呀？

你老母一定好污糟